{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014624",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 라끄블랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 追加人数、オプションなどの追加料金は現場決済です。 最大人数を超える場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペットは入室できますが、ペット連れの場合、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 未成年者の入室は不可能であり、同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可です。 入室、退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約の際、個別バーベキューが楽しめます。開始時間は午後6時から8時までです。 炭グリルは2人基準で20,000ウォンです。 雨天時は個別バーベキュー利用ができませんので、共同バーベキュー場をご利用ください。 客室は禁煙で、バーベキュー場の常備薬と駐車スペースがございます。 ペンションは鏡浦台海水浴場の近くに位置し、鏡浦海水浴場、鏡浦湖、チャムソリ、エジソン博物館、烏竹軒、正東津などの観光地を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションの追加料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加人数やオプションの追加料金は現場で支払うことになります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室が不可能となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室できますが、入室が拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室や退室の時間は遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失についての責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "直火での調理や炊事道具の持ち込みは許可されていますか？",
            "answer": "直火での調理や炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約時にバーベキューが楽しめると聞きましたが、詳細を教えてください。",
            "answer": "予約時には個別バーベキューが楽しめます。開始時間は午後6時から8時までです。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキューの料金は2人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "雨天時のバーベキュー利用はできますか？",
            "answer": "雨天時は個別バーベキュー利用ができませんので、共同バーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺には鏡浦海水浴場、鏡浦湖、チャムソリ、エジソン博物館、烏竹軒、正東津などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 504
    }
}